(新北市+1)市長侯友宜親身落區睇口罩實測供貨情況

相反我地個3個柒婆
人地係民選市長真好

隔離飯香